一人一個搭地鐵好自私既行為

明明仲有好多位都唔企入啲，係都要門口啲人逼到變屎餅

大撚把位

剪指甲for sure

柱男柱女

開大電話喇叭播歌

一到返工放工時間就盡顯人性黑暗一面
最仆街都係啲撚樣大大力衝

情侶攬頭攬頸打茄輪

agger

不能同意更多

步驚雲

攤大份報紙睇

坐係位申到對腳勁出 有人行過都唔縮

剪指甲

一聽到啲撻撻聲，即刻屌咗出聲

播歌睇片聽錄音都係

打機都係

成身成口臭煙味 仲要成日係度咳咳咳

一排位： 空位 人 空位 人 人 人
死都要坐中間唔撚比人地兩個人一齊坐 完全唔撚明

有時啲肥婆一個身頂兩個位 見到真係企足全條線都唔想坐

一埋站就衝上車

坐低之後蹺腳
阻住半條路 隻腳仲要撩嚟撩去
班撚屌知唔知蹺腳好易踢到人 好撚阻住人啊
屌你老母

same

樓主影相行為